中国校園宣揚「貞節女子後代更聰明」「手淫者貧賤一生」

中國河南省一間中學遭網友發現爭議文宣，因上頭寫道「貞節女子的後代更聰明」、「手淫者貧賤一生」等語，且還強調是經過科學證實，在網路上引發討論。對此，校方證實有該文宣的存在，但與校方無關。

戒丁係邪教
只係一班冇用毒撚將自己既失敗賴落打丁

d 女都俾黨領導全部開苞啦
點樣搵貞節女子呀?

蕭巴打 入黎未
你戒丁好似戒到開邪教咁

讓領導先上

Dllm 支共就來要管埋你每日痾幾次屎

打個丁都要共產黨批准

我想睇篇科學研究報告

「貞節女子的後代更聰明」--> 唔怪得耶穌咁醒

咁毛主席一定無做過愛

夾硬將低生育率賴落打j 度

你傷害民族感情喔

唔怪之得全個支共都係低等人

小學個處就比左黨
這就是貞節黨員的表現

毛新宇呢d劣質精子點會係出自偉大既毛主席

係叫啲女留番俾領導開呀

睇左做因頭上寫道「貞節女子的後代更聰明」、「手淫者貧賤一生」等語

真

又洗腦